721清場時間安排，部署

每次遊行前都有大量呢D 傳聞
分唔到真假，不能盡信，但要有所防範

有背景人士